本人熟讀聖經到調轉都識背, 聖靈全歸我, 你班連登仔女快D下跪

節錄富爸爸‧窮爸爸-第六集-大預言：
你有甚麼可能參考一本游泳教學書, 卻能學會游泳!?

節錄少有人走的路作者史考特‧派克：你失避問題﹔自己都會成為問題
遲婚、推遲畢業、返工請假全因一時既心血來潮
抱怨不停、形容邋遢、
做左人地父母既叫仔女聽教, 但唔好學自己
做老闆既忠奸不分, 癲倒是非
做員工既唔敢承擔責任

各樣講中左或者事不關己既
通通都係價值觀缺失 心靈淪喪 漠視情感既現今社會病態

細佬愚見三句：
書就如起房子時候的鎚子跟鐵鏟一樣輔助你﹔為你帶來心利毛利。

可是最終使用﹔一手一腳起房子的, 得靠你自己。
假如勇氣不能化為行動的話, 試問又有何意義!?